連港女男神彭于晏都做埋護旗手

人民幣真香

幾撚時有做過我男神

我係巴，覺得佢好型
依家！我呸！幾型都冇撚用

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

人地整過形算乜男神

Tommy仔仲有型過佢
加埋秋生柏豪天佑四大天王

台灣人 加拿大籍走去奶共
有無肉酸d

冇我一成成
利伸：肥醜蠢矮柒毒

張孝全形過佢啦

下 我覺得我打狗個陣型過佢好撚多

最撚威就係呢頖人

Lm睇港女一邊反送中要真普選 一邊repost然後心心眼

我冇佢啲咁既老公

你個名

由愛情白皮書開始睇佢
台灣人都奶共 真心不了
unfollow左

你老公奶得仲勁

我哋爆牙仔仲型呀！

改埋個奶共名

屌 即刻割 老公都無情講

佢冇護旗嫁 唔好屈佢

靚仔係大晒
但唔係大撚晒

轉投王宗堯

台灣人奶真係好肉酸

拍大陸戲奶共是常識。。但係咁靚仔又有才華 驚死冇戲拍咩

王宗堯先係男神

一早unfollow 左佢，見到佢ig全部簡體字，一早頂唔順

台灣人都奶共
想嘔

屌⋯⋯

食屎啦

彭于晏行埋一邊啦
港女表示我男神係勇武巴們
有無勇武巴打可以娶我
好想同勇武男朋友拍住上

佢大隻姐 唔覺佢靚仔再講奶共不了
王宗堯型好多 濕晒又硬晒

已經果斷unfollowed!!!!!!

王宗堯型好多

港女表示好專一
只有香港勇武係我男神
彭于晏 sorry but who？？？？

奶共不了 幾大隻靚仔都冇用 個心黑架dllm
利申: 曾經係我最大男神但啱啱unfollow左

張孝全勁過佢好多囉

細細聲講句，error個保錡都算出面撐

+1

天佑真男神

整乜撚野形 支那仔

屌佢老母我吹奏過佢做宇宙第一美男

（長文要看，戰術交流，啱用可手動轉）

妖！
不要跌入陷阱。
其實藝人嘅social media acc由公司操控是常識吧。
如果因為一d咁嘅爛post就割，其實無意思。只會落入「數字遊戲」、「多數服從少數」嘅陷阱，亦即中共的低手技倆，令對手未打先內訌、分化，從而打擊士氣。
做到個情況係香港人越嚟越少數、少人撐，變成「少數族裔」咁，場仗就更難打。

相反，如果不再分化、不再割席，連護旗手都唔割（當然斬人嘅廢老、白衫要大大力割），容許「表裡不一」、容許邊diu邊賺人仔，令佢地可以表面投共，背後同我地一齊反共。豈不是上策？

無論如何，公司眼裡一向只有錢、甚至連個artist都唔當係人，只視為生財工具嘅時候，我地又何必每日都數住邊個post相做護旗手呢。咁樣亦只會增加撐港人嘅風險同難度。好似王宗堯咁，冇戲拍仲俾人拉9埋，唔通咁先叫偉大？

再講，世上最可怕嘅其中一種人，就係睇唔透嘅人。好似林奠咁，望住佢，你真係覺得可怕，真係摸唔到佢背後係玩咩。可能，佢係偉大，一次過揭哂d問題出嚟、再逼醒哂啲港豬，都話唔定。（所以而家都唔肯醒嗰啲係真豬真懦夫、天生on9）

去到發夢現場，無錯，黑衫係可以認清隊友，安全感歸屬感都大，但當有d非黑衫人士混入，你會好驚、好難分辨是人是鬼。試想像，如果下一次抗爭，係有一小班前線勇武走出嚟引d狗，然後由住樓上、無現身嘅市民施展水魔法，扔屎水、顏色水、洗腳水又好，相信我地勝算同戰鬥力會高過而家得班年輕人，次次出嚟齋犧牲，班狗就冇後顧之憂出嚟任射任打high撚到仆街。

打仗，要講戰術。動怒只會失去理智，令對手更易乘虛而入。無錯，已經越嚟越多浮屍，2019年仲有啲咁嘅野係好撚嬲。但比起嬲、比起只能喺國際間、fb上叫救命，遠水不能夠近火，如果能夠全民皆兵，自己香港自己救，相信到時港獨又好、雙普選又好、真一國兩制都好，香港人都可以擁有！

打仗，要贏！梁天琦講嘅。（喺《地厚天高》入面講）

台灣人奶共，恥與為伍

佢果條柒頭樂咁熟 近年又同林超賢拍維穩公安電影
預左奶

一早知啦

痴得埋去余文樂既都唔方好人得去邊

上面班人轉得咁撚快

收皮啦傻鳩睇圖作文

條友係台灣人定大陸人真心唔識

要做卧底更加要屌，唔屌咪比人知佢係卧底
我哋仲要屌得甘啲，屌得越甘
卧底先賺得越多中國錢

喂咪屈我
佢唔撚係我男神

又賺人仔但又背後同我地一齊反共？口裏奶共心裏反共？咁咪好撚著數？ 你講完都覺得唔make sense啦！一係人仔，一係香港人，揀一樣

本身覺得佢好型
依家我覺得全部手足都型過佢
彭于晏？不了

幾型都無用 即刻割

啲彭太點算

我係港女 佢唔係我男神
叫佢收皮啦

巴打

從來唔覺佢型
型唔係得個扮出嚟 發夢既巴打一向都高質好多
記得每次見到勇武都覺得好撚型

邊個叫彭于晏？真勇武先係我男神

其實好想知呢啲人究竟係真心奶定只係為咗錢被迫奶

覺得好多明星好離地 乜撚都唔知
唔知道民間疾苦又唔會留意新聞
自己喺權貴嗰層 可能根本連共產黨做咗咩壞事都唔知 只係純粹見到有個自己熟悉嘅國家國慶就開心下
即係佢哋完全係港豬

當然咁唔代表佢冇罪 而且香港明星除外 香港人點會唔知最近發生咩事

佢之前會唔會慶祝中華民國1010日 ？
好似都冇 咁就好明顯係刻意做奶共出黎

真 唔明點解佢會可以同余文樂friend到 證明可能佢私底下都係啲咁賤嘅人 只係出面做得好

身為台灣人 加拿大藉
嘔心程度 衰過王祖藍

嘔心到呢
台灣出世有加拿大籍 走埋去奶共
三姓家奴

良心老公重要d

ON9

bye

不了
勇武正好多

不了
勇武囝囝屌打佢
操到咁大隻幼共

其實中共做咁多野都只係想香港人覺醒
令香港獨立

我冇依啲老公
以後男神係天佑

從來唔覺佢型,台灣仔只buy張孝全

果然勇武仔是最好的

隨便一個肯出黎既手足都型過佢

send去加拿大移民局
送中

王宗堯世界第一

我老公s

前線手足仲撚型

點解好多人都話愛張孝全 佢做了什麼

有個發夢港女fd好鐘意佢，成日老公前老公後
今日睇ig見到個港女fd屌到仆街，叫佢收撚皮

你Up乜撚野

小豬有無奶

佢條女都係大陸西
你話佢奶唔奶？

柏豪都天王咁where is 王宗堯

衝衝子最型，佢算啲乜

完全唔知佢邊忽型同靚仔

真

衝衝子最型

不用分那麼細google下

好驚佢做護旗手

唉⋯⋯

連登女扮睇唔到，收哂皮， 反送中運動失敗告終，港女

拍咁多支那片

一早當得佢係支那人多過台灣人

生得型

On9

如果佢做，即割蓆，無得傾

彭于晏邊夠勇武型? 彭于晏呢D 得個樣

勇武是旦一個仲型過佢喇屌

前線所有男女手足都靚過晒所有乜柒男女神啦

佢個下爬好撚長，唔算好靚仔囉

係真

係 想幫你含可以?

巴打你最型

宗堯bb俾人拉咗幾時先可以同佢煲底見

香港人嘅男神

我有台灣朋友之前同佢同一間學校，話佢下面好細。 short dick man

我淨係知佢好鍾意係街到撩鼻屎(係咁比人影到)
唔明點解咁多女封佢做男神??
可能我對肌肉型無咩感覺

電光火石之間unfollow咗

佢師傳洪金寶, 仲唔藍到出汁

你d同鄉拆撞人的士好撚型

奶共走狗唔撚死都冇用，得個榖

搞撚笑
中國人就係咁無恥

分手啦

屌我鄉下佬 我一路以為佢係大陸喱

《制裁名單》娛樂圈奶支舔共明星一覽表

佢個名已經係咁仲洗護？

J我個岳巴好過

彭于晏揸咩護照？有無睇清楚係寫咩國呀
中華民國呀屌佢老母係咪on9

佢係乜水？唔撚識

賤人

從來唔會當啲支那仔/支那佬做男神

而家寧願港女們追韓星都好過追啲支那人

佢gay架

手足們仲靚仔又有良知過佢

未就係我地taste先無咁差

人地人生勝利組
你班柒頭搵咩同人比

不了啦屌

得勇武巴係我老公
邊度黎既濕鳩奶共狗敢認做男神
柯篤尿照下自己個樣先啦
勇敢巴型過你多多聲

Unfollowed

最撚鐘意奶共扮中国人就係依D仆街賤種狗
有事就割席番自己地頭
愛國是工作 愛外國是生活

咁又點
無良知就係無良知 新疆 香港搞成咁
自己係台灣人長期受支那壓迫
同壓迫自己國家既政府講生日快樂？

今生只J前線巴

你老母你祖國係邊個知唔知呀台灣仔？
台灣人黎走去慶祝人地中国国庆，羞唔羞恥呀？
再靚仔都係咁話

咁又點
人地就係有錢+靚仔
唔洗理我地咩立場，鐘唔鐘意

不嬲都無覺得佢型 柒撚到

講得好

往大陸咁撚出名你唔係唔識呀？

王大陸被問到FB上把「中國」改「內地」頓時語塞

本身都有錢，好肉酸

向台灣舉報
發現共匪

呢個有咩值得吹捧

你老母臭彭于晏

關我撚事

你最型

仲衰過skr

學人扮男神

彭于晏太skr了
🤙🏿🤙🏿🤙🏿

1:35:20

奶共狗浸柒味出晒嚟

台灣佬嚟？

揾食係咁架啦。

有幾勝利？
勝利就冇需要奶共
真係勝利個班係唔需要理會政治 喺半山unun腳

同babykindom

啜啜卟

轉投Tommy

tommy哥

一向都唔係男神

巴打有女朋友未

岳少最型

肉體只不過係皮囊，明辨是非先最重要。
所以彭于晏不了

垃撚圾unfollowed

Unfollow左了再見

真男神阮民安

奶共

撕旦一個手足都正佢好多啦話

可能中共要面
講到明偽人出post 有五毛進帳

Un撚fol左啦嘔心偽人

呢件友舔匪已非一朝一夕

垃圾 奶共 冇當佢係男神

而我不知道彭于晏是誰

唔好意思 台灣最撚鐘意係謝和弦 邊撚個係蝗于晏？

巴打我都覺啊

揸住加拿大護照架佢

彭于晏從不是我男神

台灣人都走去奶共
我屌佢老母祝佢生cancer

巴打 想幫你含
利申 巴

一啲風骨都冇

可能俾大陸闊太征照過 慘慘

整容

發夢有幾威

台灣人都用簡體................??

岳英雄最型ok?

認真
你咁講法好幼稚

離婚啦屌

有冇tg留俾我？

婚已離，屌你老母咁既條件都要奶共

光復之復喺煲底大嗌我個名

未聽過 不用分那麼細 ？

其實e家5貼愛國post 都當淺黃藝人

加拿大籍台灣人

條撚樣鍾意隔硬黎咪由鳩佢囉
佢以為彭于晏買唔起山頂d樓

傻尻 我係講緊佢係一個可悲嘅人呀
真正人生勝利組係可以活喺平行時空
唔洗理會政治 唔需要被制肘
個班人想走就走 中共點做都完全唔關佢哋事
佢就算買得起山頂啲樓但完全唔撚係個個水平個個社會嘅人囉

我係講緊個個人話佢係人生勝利組會唔會太無知
不如可能喺你哋眼中佢已經好勝利掛

佢係網上面打句祝賀語
叫做理會政治
咁出去衝果班叫咩

好失望

護旗手=已表態
咁都唔係理會政治？
承認一個中國
佢唔表態唔奶共又點可以喺大陸長做長有

半山淺水灣個班係唔撚洗咁做

先唔講彭于晏型唔型，但王宗堯真係好唔掂，你地都夾硬話佢型就好似話Tommy靚仔咁

半山有一大半都染紅晒啦
無料扮四條
以為鳩噏可以大到人
知唔知俾中資收購左幾多棟喇小朋友

認真
最頂嗰兩個留言都好幼稚，第一個無啦啦撩起第二樣嘢講，第二個幼稚在睬佢

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

王宗堯都唔型 你型既標準係咪要金城武果個level

佢放上story個d post，好多都係簡體字

無人打算大你
又唔見喺soho區飲酒個班鬼佬要大叫I love China
喺我眼中佢哋先係人生勝利組
係咪人生勝利組每個人標準唔同
你要堅持自己先係正確我都冇嘢講
理性討論又係到用啲西態度講嘢
你又何況唔係老屎忽呀

起一起底
原來係五毛老屎忽
浪費我時間

駁唔到係講依d架喇
因為你無撚料到

我上面有回覆到你的
用屎眼睇嘢？

你用濕尻態度我用返濕尻態度

搵到呢啲人做老公真係喊三聲
自己俾人打緊
仲要聽到個老公係到話 打得好 打得岩 打死我老婆啦
老公喎

識佢老尾

彭于晏勁型勁靚仔
激戰睇到我濕哂
d肌肉
可惜奶共

終於要收皮啦 佢奶共奶到雪雪聲

即日離左婚

加拿大，台灣人

奶人仔

當年小豬真係行得太前
依家發生嘅話已經普通到唔恨